有冇可能私了唔帶口罩既歐美白鬼？

講下笑姐
但係真無諗過，最少望住佢哋
等佢哋知道自己係異類
好多港人喺外地帶口罩比白人當異類歧視
我哋應該喺香港建立自己一套風氣

香港食世界飯架喎
不鼓勵

望一望，唔好睥到實一實